有學校今日拖手出曬事

新聞報左啦
但最出事係大家只係識拖學生妹
唔識投票選校董啊

大家其實一定要做校友會成員
（唔係叫你上莊，做member ）
因為你會有票投校友校董

而校董係唔洗搞活動
（校友會先係活動）
校董一年通常開三、四次會

而成為法團校董會既成員後
某程度大粒過校長
因為所有校長驚只有三樣野
一家長 ， 二教育局，三校董會
因為
校友校董係有能力投票同監察學校運作

你估下咁多藍底學校驚唔驚呢

今次多你一票多好多

中學生師弟妹做左咁多
你班課又唔罷既大學生
工又唔罷既大人
唔係咁都唔做掛

P牌，求人幫推

1/10

2/10

3/10

4/10

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

5/10

邊間學校又唔開名

6/10

推

係全香港所有學校既舊生都要

寫得衰，sor
其實之前post過次
但冇咩人理
所以做標題黨推多次

7/10

8/10

9/10

10/10

要睇吓資料